// [
//   {
//     "question": "Wie heißt die Frau aus Berlin?",
//     "answer": "Anna"
//   },
//   {
//     "question": "Wo wohnt Anna?",
//     "answer": "In Berlin"
//   },
//   {
//     "question": "Was ist der Beruf von Anna?",
//     "answer": "Lehrerin"
//   },
//   {
//     "question": "Wie alt ist die Tochter von Anna?",
//     "answer": "5 Jahre alt"
//   },
//   {
//     "question": "Wie heißt der Mann von Anna?",
//     "answer": "Max"
//   },
//   {
//     "question": "Woher kommt Leo?",
//     "answer": "Aus Italien"
//   },
//   {
//     "question": "Was ist der Beruf von Leo?",
//     "answer": "Koch"
//   },
//   {
//     "question": "Wie alt ist der Sohn von Leo?",
//     "answer": "15 Jahre alt"
//   },
//   {
//     "question": "Wie heißt die Frau von Leo?",
//     "answer": "Sofia"
//   },
//   {
//     "question": "Wo wohnt Maria?",
//     "answer": "In Wien"
//   },
//   {
//     "question": "Was ist der Beruf von Maria?",
//     "answer": "Studentin"
//   },
//   {
//     "question": "Wie alt ist der Bruder von Maria?",
//     "answer": "25 Jahre alt"
//   },
//   {
//     "question": "Wo wohnen die Eltern von Maria?",
//     "answer": "In Graz"
//   },
//   {
//     "question": "Woher kommt die Großmutter von Maria?",
//     "answer": "Aus Mexiko"
//   },
//   {
//     "question": "Wie alt ist David?",
//     "answer": "38 Jahre alt"
//   },
//   {
//     "question": "Was ist der Beruf von David?",
//     "answer": "Architekt"
//   },
//   {
//     "question": "Wie heißt der Hund von David?",
//     "answer": "Bello"
//   },
//   {
//     "question": "Wo wohnt Lena?",
//     "answer": "In Warschau"
//   },
//   {
//     "question": "Wie alt ist der Freund von Lena?",
//     "answer": "30 Jahre alt"
//   },
//   {
//     "question": "Sind Lena und der Freund von Lena verheiratet?",
//     "answer": "Nein"
//   }
// ]
[
  {
    "question": "Anna ___ aus Deutschland.",
    "answer": "kommt"
  },
  {
    "question": "(Anna)___ ___ ist Lehrerin.",
    "answer": "Ihr Beruf"
  },
  {
    "question": "(Anna) ___ ___ heißt Max.",
    "answer": "Ihr Mann"
  },
  {
    "question": "(Anna) ___ ___ heißt Mia.",
    "answer": "Ihre Tochter"
  },
  {
    "question": "Leo ___ in Rom.",
    "answer": "wohnt"
  },
  {
    "question": "(Leo) ___ ___ heißt Sofia.",
    "answer": "Seine Frau"
  },
  {
    "question": "(Leo) ___ ___ heißt Marco.",
    "answer": "Sein Sohn"
  },
  {
    "question": "Leo ___ Koch.",
    "answer": "ist"
  },
  {
    "question": "Maria ___ Studentin.",
    "answer": "ist"
  },
  {
    "question": "(Maria) ___ ___ heißt Lukas.",
    "answer": "Ihr Bruder"
  },
  {
    "question": "(Maria) ___ ___ sind 70 Jahre alt.",
    "answer": "Ihre Großeltern"
  },
  {
    "question": "(Maria) ___ ___ heißt Cristina.",
    "answer": "Ihre Großmutter"
  },
  {
    "question": "David ___ aus der Schweiz.",
    "answer": "kommt"
  },
  {
    "question": "(David) ___ ___ wohnt in Bern.",
    "answer": "Seine Schwester"
  },
  {
    "question": "(David) ___ ___ leben in Deutschland.",
    "answer": "Seine Eltern"
  },
  {
    "question": "(David) ___ ___ heißt Bello.",
    "answer": "Sein Hund"
  },
  {
    "question": "Lena ___ in Warschau.",
    "answer": "wohnt"
  },
  {
    "question": "(Lena) ___ ___ heißt Jan.",
    "answer": "Ihr Freund"
  },
  {
    "question": "(Lena) ___ ___ wohnen in Österreich.",
    "answer": "Ihre Großeltern"
  },
  {
    "question": "(Lena) ___ ___ heißt Maria.",
    "answer": "Ihre Tante"
  },
  {
    "question": "(Lena) ___ ___ heißt Peter.",
    "answer": "Ihr Onkel"
  }
]